立場清晰：「絕不含撚！」

無野好揀我就唔揀。

唔會幫我唔鐘意、我睇唔起既人抬橋！

大局為重呀巴打

又黎呢招？

重左幾十年啦。

你要我張票，就唔該先畀d表現出黎！

香港人等滅絕啦，唔值得生存係地球

投佢老母咩， 成班販民

五毛dewi
假兩難
原來dewi鍾意含撚
含唔到一條就要搵第二條含

絕不含撚

已投廢票

全香港人都滅絕就對人類一大貢獻